{"id":3908,"date":"2021-02-17T19:17:17","date_gmt":"2021-02-17T19:17:17","guid":{"rendered":"https:\/\/ecomestudio.com\/?p=3908"},"modified":"2021-02-17T19:17:47","modified_gmt":"2021-02-17T19:17:47","slug":"creativa-y-estilizada-asi-es-la-fotografia-de-moda","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/ecomestudio.com\/creativa-y-estilizada-asi-es-la-fotografia-de-moda\/","title":{"rendered":"Creativa y estilizada, as\u00ed es la fotograf\u00eda de moda"},"content":{"rendered":"\n<p>Para hablar de&nbsp;<strong>fotograf\u00eda de moda<\/strong>&nbsp;es importante estudiar el contexto y las diferentes corrientes que han sido esenciales durante la historia. Esto es lo que se pretende con esta t\u00e9cnica y aqu\u00ed el mensaje se lleva a cabo.<\/p>\n\n\n\n<p>No se trata s\u00f3lo de bonitos retratos, sino tambi\u00e9n de cuidar bien a su protagonista. Sirve de mucho para fijarse en muchos detalles y fallos, de los que cada vez nos damos m\u00e1s cuenta que tenemos. Eso s\u00ed y, como siempre, todo con inteligencia.<\/p>\n\n\n\n<p>Indumentaria, zapatos, joyas y cualquier otro accesorio fino es bienvenido en la fotograf\u00eda de moda, ya que son elementos que juegan un papel importante dentro de esta t\u00e9cnica y le sirven al fot\u00f3grafo para realzar el retrato de la modelo. En este tipo de fotograf\u00eda, la creatividad es un favor que hace la diferencia entre capturas planas o retratos estilizados.<\/p>\n\n\n\n<p>El trabajo so\u00f1ado de todo el que empieza en la&nbsp;<strong>fotograf\u00eda de moda<\/strong>&nbsp;es encargarse de la campa\u00f1a de alguna marca o firma, pero la foto de tendencia tambi\u00e9n engloba la fotograf\u00eda de cat\u00e1logos, la de desfiles y acontecimientos, para todas es importante desarrollar tu criterio est\u00e9tico: Una habilidad esencial.<\/p>\n\n\n\n<p>Por ejemplo las fotos de modelos en bikini realizadas para un book fotogr\u00e1fico espec\u00edfico de modelos y edecanes toma alrededor de 40 fotograf\u00edas digitales con por los menos dos cambios de ropa.<\/p>\n\n\n\n<p>Ten en mente que la&nbsp;<strong>fotograf\u00eda de moda<\/strong>&nbsp;vende un concepto, esto no quiere decir que debamos ser controladores, sino todo lo opuesto, hay que dejar trabajar al equipo, pues el resultado es fruto de la aportaci\u00f3n de cada uno. El miedo no tiene cabida en este tipo de sesiones debido a que este puede limitar tanto al fot\u00f3grafo como a la modelo.<\/p>\n\n\n\n<p>Esto es fundamental en tanto que uno tendr\u00e1 que dirigirse a la modelo, al maquillista, al usuario, a la productora, al manager de la agencia de la modelo, al tipo del catering, al peinador, al asistente, etc. No se puede perder de vista que cada fotograf\u00eda busca ilustrar el concepto. Es importante experimentar con tantos modificadores como se quieran y combinarlos entre s\u00ed hasta llegar a un estilo propio.<\/p>\n\n\n\n<p>La<strong>&nbsp;fotograf\u00eda de moda<\/strong>&nbsp;es una fascinante t\u00e9cnica y si te desarrollas en ella es posible adquirir una experiencia en hacer sesiones de calidad que te pueden abrir puertas laborales en las agencias de modelos m\u00e1s reconocidas para seguir sumando trabajos y realizar books fotogr\u00e1ficos profesionales.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Para hablar de&nbsp;fotograf\u00eda de moda&nbsp;es importante estudiar el contexto y las diferentes corrientes que han sido esenciales durante la historia. Esto es lo que se pretende con esta t\u00e9cnica y aqu\u00ed el mensaje se lleva a cabo. No se trata s\u00f3lo de bonitos retratos, sino tambi\u00e9n de cuidar bien a&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3866,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[22],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Creativa y estilizada, as\u00ed es la fotograf\u00eda de moda | EcomEstudio<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/ecomestudio.com\/creativa-y-estilizada-asi-es-la-fotografia-de-moda\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Creativa y estilizada, as\u00ed es la fotograf\u00eda de moda | EcomEstudio\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Para hablar de&nbsp;fotograf\u00eda de moda&nbsp;es importante estudiar el contexto y las diferentes corrientes que han sido esenciales durante la historia. Esto es lo que se pretende con esta t\u00e9cnica y aqu\u00ed el mensaje se lleva a cabo. No se trata s\u00f3lo de bonitos retratos, sino tambi\u00e9n de cuidar bien a&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/ecomestudio.com\/creativa-y-estilizada-asi-es-la-fotografia-de-moda\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"EcomEstudio\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/facebook.com\/EcomEstudio-107486931293748\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-17T19:17:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-17T19:17:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/ecomestudio.com\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/claudio1_3.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"714\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1000\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/ecomestudio.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/ecomestudio.com\/\",\"name\":\"EcomEstudio\",\"description\":\"Estudio de Contenido Audiovisual\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/ecomestudio.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/ecomestudio.com\/creativa-y-estilizada-asi-es-la-fotografia-de-moda\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/ecomestudio.com\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/claudio1_3.jpg\",\"width\":714,\"height\":1000,\"caption\":\"EcomEstudio\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/ecomestudio.com\/creativa-y-estilizada-asi-es-la-fotografia-de-moda\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/ecomestudio.com\/creativa-y-estilizada-asi-es-la-fotografia-de-moda\/\",\"name\":\"Creativa y estilizada, as\\u00ed es la fotograf\\u00eda de moda | EcomEstudio\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/ecomestudio.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/ecomestudio.com\/creativa-y-estilizada-asi-es-la-fotografia-de-moda\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-02-17T19:17:17+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-17T19:17:47+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/ecomestudio.com\/#\/schema\/person\/9ddd4794fca44bb5d456ad9d66f4910c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/ecomestudio.com\/creativa-y-estilizada-asi-es-la-fotografia-de-moda\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/ecomestudio.com\/creativa-y-estilizada-asi-es-la-fotografia-de-moda\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/ecomestudio.com\/creativa-y-estilizada-asi-es-la-fotografia-de-moda\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/ecomestudio.com\/\",\"url\":\"https:\/\/ecomestudio.com\/\",\"name\":\"Portada\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/ecomestudio.com\/creativa-y-estilizada-asi-es-la-fotografia-de-moda\/\",\"url\":\"https:\/\/ecomestudio.com\/creativa-y-estilizada-asi-es-la-fotografia-de-moda\/\",\"name\":\"Creativa y estilizada, as\\u00ed es la fotograf\\u00eda de moda\"}}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/ecomestudio.com\/#\/schema\/person\/9ddd4794fca44bb5d456ad9d66f4910c\",\"name\":\"ecomestudio\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/ecomestudio.com\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e7f254221c4e46f6d4adba91f9623639?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"ecomestudio\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/ecomestudio.com\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ecomestudio.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3908"}],"collection":[{"href":"https:\/\/ecomestudio.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/ecomestudio.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ecomestudio.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ecomestudio.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3908"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/ecomestudio.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3908\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3909,"href":"https:\/\/ecomestudio.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3908\/revisions\/3909"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ecomestudio.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3866"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ecomestudio.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3908"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/ecomestudio.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3908"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/ecomestudio.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3908"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}