{"id":506,"date":"2018-09-14T15:58:01","date_gmt":"2018-09-14T15:58:01","guid":{"rendered":"https:\/\/airi.la-studioweb.com\/?page_id=506"},"modified":"2022-08-11T16:36:03","modified_gmt":"2022-08-11T16:36:03","slug":"nosotros","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/ecomestudio.com\/nosotros\/","title":{"rendered":"Ricardo Nieto"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"506\" class=\"elementor elementor-506\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7cf80acf elementor-section-content-top elementor-section-height-min-height elementor-section-items-stretch elementor-section-boxed elementor-section-height-default\" data-id=\"7cf80acf\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6e3082e9\" data-id=\"6e3082e9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-138745bf elementor-section-content-bottom elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"138745bf\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-686f63f0\" data-id=\"686f63f0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-316f7c8d elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"316f7c8d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-130dfe2d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"130dfe2d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.5.5 - 03-02-2022 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>Co-Founder EcomEstudio |\u00a0<a href=\"https:\/\/4-03.com.co\/\">Co-Founder 4\/03<\/a>\u00a0| Creatividad | Fotograf\u00eda | Estrategia | Producci\u00f3n BTL | Digital Marketing | Content Manager<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-baf1d2d elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"baf1d2d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.5.5 - 03-02-2022 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Ricardo Nieto<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-634b0711 elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"634b0711\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation_delay&quot;:600,&quot;_animation&quot;:&quot;fadeInUp&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>El dise\u00f1o es mi pasi\u00f3n, mi mayor alegr\u00eda. Cuando un cliente, comienza a describir sus ideas y necesidades, disfruto del reto de crear una estrategia visual o de comunicaci\u00f3n que combine su visi\u00f3n con mi talento.<\/p>\n<p>Dise\u00f1ador Gr\u00e1fico, Fot\u00f3grafo y Director Creativo asociado en&nbsp; EcomEstudio y 4\/03 Comunicaci\u00f3n Integral. Mi experiencia es de 18 a\u00f1os en agencias de publicidad y he trabajado con marcas globales como Samsung, Motorola, LAN, Intel, Kimberly Clark, Diageo, Publimetro, Grupo \u00c9xito, Tigo, Huawei, Masglo, Peri\u00f3dicos Asociados, Bavaria, Comcel y Unilever entre otras.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-28bc2c6c elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"28bc2c6c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5bafac7a\" data-id=\"5bafac7a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bb3b1ac elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"bb3b1ac\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Co-Founder EcomEstudio |\u00a0Co-Founder 4\/03\u00a0| Creatividad | Fotograf\u00eda | Estrategia | Producci\u00f3n BTL | Digital Marketing | Content Manager Ricardo Nieto El dise\u00f1o es mi pasi\u00f3n, mi mayor alegr\u00eda. Cuando un cliente, comienza a describir sus ideas y necesidades, disfruto del reto de crear una estrategia visual o de comunicaci\u00f3n que&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ricardo Nieto | EcomEstudio<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/ecomestudio.com\/nosotros\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ricardo Nieto | EcomEstudio\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Co-Founder EcomEstudio |\u00a0Co-Founder 4\/03\u00a0| Creatividad | Fotograf\u00eda | Estrategia | Producci\u00f3n BTL | Digital Marketing | Content Manager Ricardo Nieto El dise\u00f1o es mi pasi\u00f3n, mi mayor alegr\u00eda. Cuando un cliente, comienza a describir sus ideas y necesidades, disfruto del reto de crear una estrategia visual o de comunicaci\u00f3n que&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/ecomestudio.com\/nosotros\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"EcomEstudio\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/facebook.com\/EcomEstudio-107486931293748\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-08-11T16:36:03+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/ecomestudio.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/ecomestudio.com\/\",\"name\":\"EcomEstudio\",\"description\":\"Estudio de Contenido Audiovisual\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/ecomestudio.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/ecomestudio.com\/nosotros\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/ecomestudio.com\/nosotros\/\",\"name\":\"Ricardo Nieto | EcomEstudio\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/ecomestudio.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-09-14T15:58:01+00:00\",\"dateModified\":\"2022-08-11T16:36:03+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/ecomestudio.com\/nosotros\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/ecomestudio.com\/nosotros\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/ecomestudio.com\/nosotros\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/ecomestudio.com\/\",\"url\":\"https:\/\/ecomestudio.com\/\",\"name\":\"Portada\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/ecomestudio.com\/nosotros\/\",\"url\":\"https:\/\/ecomestudio.com\/nosotros\/\",\"name\":\"Ricardo Nieto\"}}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ecomestudio.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/506"}],"collection":[{"href":"https:\/\/ecomestudio.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/ecomestudio.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ecomestudio.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ecomestudio.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=506"}],"version-history":[{"count":27,"href":"https:\/\/ecomestudio.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/506\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6004,"href":"https:\/\/ecomestudio.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/506\/revisions\/6004"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ecomestudio.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=506"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}